crying on the inside

突然間覺得好辛苦 情緒好好好低落 但唔想搵朋友傾

唯有係度打出黎

我28歲 由中一開始 係好多人眼中係一個好搞笑 好幽默既人

無論返工返學 好多人都好鐘意同我傾計 因為我好搞笑

無dead air

只要有人係度 那怕係一個人 我就會變到好開朗

咩都可以傾一餐 所以從來都唔會有朋友發現我寂寞既一面

有朋友好奇問 點解你可以講咁多野

因為我係一個寂寞既人

每當夜晚靜落黎自己一個果陣 真係好好辛苦

覺得好寂寞 好想喊 我都唔知點解自己會咁

以前拍過唯一一次拖 雖然好攰 但其實好開心 因為我唔洗自己一個

有個女朋友俾我照顧 有個女朋友等住我去擔心

到依家重新靜落黎 愁緒又跑返晒出黎

我知我無情緒病 只係果一下好SAD

岩岩有一秒真係好想死咗佢

呢個情況好似愈黎愈密

laughing on the outside